［入去投票］612中警察有否使用過度武力

香港人，入去展示民意吧！

推

大家要去投票呀

投票呀